連登咁多私聊group，我會唔會日日比乃欅私聊group狂屌我架？

仲要有咁多生駒里奈黑子

巧京京牙

呢D野, 你知我知單眼佬都知

小圈子

就算討厭我，也請不要討厭生駒ちゃん 。